新界有冇咩good既鋸扒？

最好就環境靜d既 可以坐耐d既

開個post都咁閪耐

新界咁多牛
你話有冇？

要唔要jer jer 聲先？

荒山野嶺
夠晒靜

金壘 十八鄉鄉議局總辦事處隔離

安娜

邊頭

價錢正常 地方安靜 野食好撚正

扒王之王

Good job就有

元朗遠過我翻大陸

有冇d大埔上水粉嶺西貢馬鞍山呢d

病就唔好食牛啦

嫌遠咪撚食
留喺屋企食屎啦dnlm

唔好講d咁唔吉利既野

新界佢最好 一係你唔好食

搵日就try try佢
一個人三舊水夠埋單嗎？

西貢都大撚把啦 做鬼佬生意既地方點會少

Susanna